岩岩過會， 想問下lihkg到底有幾多人

屌你老母林早洩， 亂鳩咁bam人

利申： An俠， 打死都唔撚返去

4xxxx

+1

呢到應該多人過高登

你係42487個

好撚彩搵得返ipad之前買左hkg+ 搵到個邀請碼
講起就嬲， 只係留言話， 呢邊好熱鬧就俾人bam鳩左
玻璃心到佢...

持續上升緊，琴日都係3萬頭，一日有成萬人註冊，真係幾勁